各區投票站地址公佈咗喇, 大家快啲去 check 吓自己個投票站係邊度

各區投票站地址公佈咗喇, 大家快啲去 check 吓自己個投票站係邊度

投票站與點票站
中西區
灣仔區
東區
南區
油尖旺區
深水埗區
九龍城區
黃大仙區
觀塘區
荃灣區
屯門區
元朗區
北區
大埔區
西貢區
沙田區
葵青區
離島區

請點擊 地理資訊地圖和其中的"2019年區議會一般選舉投票站"，然後輸入投票站編號(例如:A0101)以參閱該投票站的資料。

專用投票站

11月24日 星期日 就係投票日

9 日後咋

請及早準備

推

嗰朝要早D投, 我會排開站投
之前新聞報過有人去到身份證已經畫咗, 無得投

［區選］藍絲散水運動，正式開始

記住去返自己個區既投票站投票呀,

去錯咗無得投架, 要去返自己所屬既區既投票站先得.

同一區有兩個 應該去邊個

邊區, 我幫你 check